[BL] 第131回召集腐男腐女 內有超高h 快點加入!!!

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

唔夠h架話會負評呀

Lm
訓教去

[url]半裸歐巴抖著「正義胸肌」教訓抽菸屁孩 !!!!!!!!

LIHKG @ Android[/url]
排隊先
1.淫賤扑扑車

圖呢！

早抖bb

旭b好好笑

係牙好qq

請耐心等候

唔知旭b同個狗仔同學點呢

一玩狼人就輸左

希望可以一起

大家覺得邊間大學嘅canteen好食D?(無咁難食)
啱啱係poly食左個雲吞雞煲 ($34)
覺得一般

其實平時好少去其他u食
淨係去過kongu cu ust同city 嘅can

where can play

App 終極狼人殺
笑死 有個𡃁仔自己係狼人 爆曬啲狼人出嚟

2.半點不由人

呢首歌好好聽牙

幾時改返做半點不由人

半點不由人是我的筆名
寫文先用番

你有寫文
些牙

好葡萄人識寫文
我只能靠ff
而且FF到一半又會唔記得之前嘅劇情要重頭開始

黑歷史 寫左半年定唔知一年棄左

我寫既係口語

總好過我一粒字都冇寫過

講起文 唔知大家有冇睇過Jesper x chris
好正 係高登真人真事改編

寫文好晒時間 都係睇文比較開心

冇 he？

印象中係He呀 樓主文筆好好

但睇到人好抑鬱
真心唔算he

你有睇呀？

安凌molamola

最後嘅安凌呀

d劇情完全唔合理

睇咗兩次
個故太抑鬱 短期內唔想再睇

凌凌值得有更好

下 舊登有？

我上紙言睇翻

唔該巴打

btw 說好的超高h呢

文

真人真事

超高h?

原來真人真事

真人真事改編
你可以睇原PO 補完

高h慎入
超嫩 全裸 性感 雙子 無碼床照

好正呀

KO B睇左紅色氣球未

痴線真係好正呀

。。。未 聽日睇

丁到出血

佢地兩個相處好sweet。。。

屌 見到原樓主個update以為係其他人ff
chris係咪求其用個女仔做借口咋
其實你地覺得chris係咪基？
jasper呀

唔計演技其實是非cp好正
不過青春始終受歡迎得多

我覺得老師戲內型過戲外

老師戲外好似花心男
戲內好成熟好正

花心男
戲內正全因為副眼鏡

不過佢兩個經營cp嚟講都算係咁
花絮訪問笑死我

我覺得係直

拖延症 我連越界都睇完啦

禾聽日一定會睇

即係Jasper愛上直仔Chris嘅故事?

有冇超虐hehe片推介?

呢套年下骨科超虐 哥哥自殺死咗

虐好似得文 就係上面個換個時代在一起

禾唔睇文

係呀

原po好正
但改編文我覺得文筆好造作 ，同埋拖劇情 ，劇情又狗血 ，棄左

人在澳門，拜山

未睇過原post
不過我覺得j跪地個下好奇怪

睇原po就夠啦其實
改編文睇嚟無意思
ff文既話大把文好睇過佢

蝦小動物

踢你落海餵鯊魚

蝦鯊魚 搶走佢地d食物
拍打佢地

頭先同人傾計差d自稱貧尼

KoB 快啲睇呀
好好睇架

kai子

聽日就碌去睇

你咪佢地食物囉

睇完越界好空虛

蝦鯊魚，不自量力

唔係呀

哥哥返左去

我覺得楊孟霖係gay

我都覺呀BB

Same 佢之前都拍過bl

純文字討論下話？

施柏宇好好J呀 又有FALL IN LOVE既感覺

唔係la 你見佢拍d bl片都點到即止就算，同栢宇上節目食百力支避黎避去

暖男

鍚耐d都屌人 難d係

我反而覺得越無野先越有野
隔離對cp做乜都咁直接就冇乜懷疑
呢對成日避忌又臉紅

呀花生友范少勳個句

睇花絮已經覺得有古怪 超含羞答答 似鍾意施栢宇咁

冇奶油 睇花絮佢個樣好害羞

都唔肯食入d, 條百力支咬7成就算

同埋娛百都好古怪
施柏宇嘟哂咁咀 明明之前個組hi唇

agger
主線嗰兩個就真係直到爆 完全唔似有嘢
但楊孟霖好緊張 我覺得係因為施栢宇喺隔離所以緊張

施柏宇都成日臉紅

正常 因為就嚟錫到好害羞唷

嗚呀

我反而覺得施栢宇好淡定 楊孟霖獨自在緊張咁
好受牙 佢現實同戲內都一定係做受

AGGER 楊孟霖D自拍照又係好0

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
半點見一個愛一個

天生0樣姐 同埋演員不嬲自戀 不過栢宇獅子座特別自戀 好QQ

佢哋有本錢自戀

除咗第一張，其餘唔掂喎

零仔獵人半點今次終於都鍾意一

雨哥哥好狠唷
不過我都覺得佢冇陰唔掂 有陰就好qq

佢係台灣啲造型好好多

係點㗎?即係戲內咁?

霸氣混混

係
成日覺得一去中國 好多人啲造型衰哂

戲內成日爆seed超qq

做花花公子點可以0仔 look

大陸喺柒呢方面係王者

因為2個0仔我都覺得唔多掂

拜托別黑我?係咪gay劇?

唔是自戀... 我覺得D0好鐘意咁自拍 唔知點形容

細佬都唔多掂?

我同雨B意見一致

係咪覺得好識chok樣扮pose?

佢啲相仲擺明改過嚟，白到發光加濾鏡

原來你唔鍾意佢 但佢戲內真係好qq

FILTER搞到好白,姿勢又CAM...
唔鐘意 E類型

!!!AGGER

佢唔靚仔但好qq 好萌好受

戲內覺得普普通通...靚仔過男主受少少

由於無睇劇，感受唔到

其實主cp我仲未分到攻受
夏宇豪成個少女咁 但子軒又似受
好難分呀！！！！

no,番外篇少少bl,真係好少

0.5 一人一次

眼幾靚

好典型嘅受

點都係夏宇豪攻 醋王忠犬必須攻

雨哥哥去睇 入面好衝動 哥哥成日禁住佢 好可愛

冇錯

咁會唔會刻意賣腐?

但其實好直，佢拍艾咪拍拍d bl 就睇得出了

是旦啦兩個都咁直

但佢含春笑又發春夢個樣又幫唔落

咁半點會唔會。。。咁自拍?

咁既攻先正又有可愛既一面,又保護到受~
又識煮野食~又忠犬~又呷醋 簡直係DREAM MAN

唔會 最憎....

我覺得似啲活潑火爆年下攻 配個成熟冷靜學長受設定

仲有個樣變貓貓狗狗果D

E種差距咁細既年下攻我接受到

我都好憎呢啲effect 發姣
半點巧man唷 猛一育成

唔要做猛一 要做強受

佢幾大?好細個?

好似差唔知一定兩年

話說做咩半點未瞓?

聽日放假

已經唔係聽日了
係今日

me都未瞓，岩岩食完宵夜，有啲想嘔

瞓唔著，可以去玩陣狼人
我睇緊文

食咩牙你?

眼訓 但又唔想咁快訓

福米

今日已過了三個鐘

咩叫福米?

福字上湯米粉，佢有隻係麵，就咁加滾火焗就得

see see this

仲以為係派比廢佬個d米

你2個竟然唔識福米

googled睇完相就記得返

@奈巴
1人1個你諗起有鬚既明星 😊

this

BBBBBBBBBBBBROCK

我覺得獨b仲甜美#d og1#

睇緊文
依家係咪得返我哋兩個

夜闌人靜 只有禾同你
如果啲文有實體書就好

有呀，不過要買

唔好睇咁夜牙早啲瞓

你做乜仲唔瞓牙

我其實仲未返屋企。。。

點解水獺咁得意

朴志訓真係好靚仔好可愛

人妖

你喺邊牙咁

手拖手

好撚樣衰

喺某一個地方 有啲事情要做

咁你快啲做完返屋企瞓覺啦

我宣佈韓國飲食文化=全世界垃圾

駁唔到

好牙 應該要天光

之前睇過 講得超啱
我都有睇韓國youtuber食嘢片 真係清一色橙紅
乜鳩都配辣椒醬 仲有係唔會食菜
同埋係成日食腸 餐肉 煎蛋

仲有泡菜，乜柒都有泡菜，再唔係就芝士

睇完舊登個個真人真事post
所以鐘意直男真係無好結果！
Btw 好想知佢哋兩個近況

建熙仲未瞓?

唔知有冇m記早餐買呢

m記全部都係露宿者

你地通頂

早晨 薯餅好好食牙

我都好想食
食龍肉都冇味

J2做緊全職獵人蟻王篇

why ar?

俾個雀仔嘈醒左

同佢對唱
嘈返佢轉頭

Sia既歌聲充滿力量

希望大家唔好蝦我啦

獨b有無飲過強國喜茶，我見過有人開po吹奏

好

今日唔蝦你啦

（攬）

世界上13個「完全無私為了動物著想」的偉大發明，其實人類不是地球上唯一的居住者

I~~~ gonna swing ~~~~~~~from~ the chande~li~er, from ~the chande~li~er⤴️⤴️

破音喇

IIIIIIIII～gonna swing from the Chandelierrrrr～ from the Chandelierrrrrr～[/quote]IIIIIIII↑↑↑↑~~~gonna swinininin↗↗↗↗↗↘↘↘↘↘nnnnng from the chandeli⤻⤴errrrrr, from the chandeli⤻⤴errrrrrrrrrrrrr⤵rrrrrr~~
IIIIIIII↑↑↑↑~~~⤵幹笠撩 like tomorrow doesn't exiiiiii~~~~~st
Like it doesn⤻'t exiiiiiii↑↑↑↑↑↑↑⤵↘~~~st

冇 咩嚟

活潑動人歌聲演唱會

我最近都成日聽日講喜茶

點解啲動物用咁叻叻識得行嗰啲通道嘅

TO獨獨

半點 你是最好的

類似天仁 貢茶呢啲鋪頭，不過呢間係強國野嚟

咕姑故

好似話9假期有介紹深圳間喜茶

好萌呀

信唔過

有咩咁特別呀佢？
屌勁撚唔開心囉 琴日我買珍珠奶茶但係唔小心買錯咗烏龍茶跟住成杯冇飲 俾左人

呢套可愛到痴線

點解會買錯烏龍茶

貓狗都識過馬路
所以整既人應該有教過某幾隻動物，然後佢哋又會教返用類，或者同類學佢哋掛

佢成日拍BL短片

好似話落勁多生果

我買天仁茗茶 有913茶王同913奶茶
我仲懶醒咁不如買913茶王啦 就買錯左
早知買普通珍珠奶茶仲好

未試過，可以一兩杯試下既
但長期飲就不了

我飲過咁多間最好都係天仁茗茶
有間之前好紅 叫一芳 勁難飲

新人係腐女腐男定hehe呀

香港好似有間喜茶老翻叫東喜茶
啲人話喜茶杯芝士奶蓋好好好飲
呢杯其實係咩嚟

究竟喜茶有乜野吸引魔力令到班垃圾90後00後特登反大陸去飲

係咪用好多化學野溝出嚟所以覺得好飲同飲上癮

上癮就可能係
好飲就唔知
始終都係要飲過先知
有時被迫上強國食野可以試下，不過一杯賣成四十蚊港紙

913茶王好飲喎bb
你唔鍾意飲烏龍茶？

見個po咁多人讚可能真係好好飲
不過我真係唔敢飲
雖然我有d想去強國旅行

好想去因子去過既地方

呢間我有飲過
原來老翻嚟
就係有d好濃密嘅泡泡 有啲甜又有啲芝士味
係幾好飲

40蚊 好撚貴喎

其實大陸啲風景真係好靚 我勁想去

me唔鍾意所有茶

賣四十蚊應該可以試下既
雖然強國劣質野假名牌野都夠膽賣正價貨呃人

應該唔係杯杯都四十蚊，我見個po有人話有廿蚊

風景靚無用，你對住啲劣質人真係咩興致都無晒

Bb呀其實奶茶都係茶黎
不過其實台式奶茶都好多化學物質
所以唔好成日

我之前去西藏其實啲本地人好好

我鍾意奶茶 唔鍾意茶
me已經好耐冇飲了

西藏係高原應該少啲蝗去同定居
btw西藏人同蝗唔同品種嚟

其實你買錯左應該可以叫佢換既

生腎石呀

都混埋一齊ga la
內蒙古咪又係咁

唉 返到去先知

限b

其實耐唔耐飲一杯就問題不大嘅
當然依d台式奶茶d糖落到好飲似唔洗錢咁就算冇化學物質都好 飲得多都一定唔好

西藏唔係人人都適應到高山反應，點會咁易混埋呀？

好似3xg糖一杯，唔少糖既話

去藏化左咁耐真係唔出奇

新疆就係
西藏就無咁易

其實都幾多蝗住咗入去
不過藏民同蝗個樣好唔同
一眼就分得出

一日一杯 生梗

你係講緊漢人移民去西藏，定漢化啲西藏人

飲返多啲水就無事

當地既侵侵教佢地

唔知啦 蜂蜜綠茶應該會好少少？
亦都未必係日日飲嘅可能隔兩三日飲咁樣囉
算啦有時係阻唔到
以前有一個識嘅妹妹餐餐都要飲可樂
D人(包括佢媽咪)點勸就係唔聽
不過最近撞翻佢佢好似終於戒左餐餐飲...
我依家先見到我個勸字打錯左

兩樣都有

咁依家漢人過唔過三成

其實我都有好多因素
美國都幾多人生
成日飲茶我諗都唔會諗得多水

Wiki寫10年嘅數據係8.17% 唔知最新係幾多
但漢人係西藏嘅影響力係大左好多
例如當地嘅5個主要領導當中已經有2個係漢人
淨底3個藏人入面有2個嘅籍貫都唔係西藏嘅

佢好似差唔多係完全唔飲水咁
飲嘅野都落哂糖

你成日飲茶即係成日飲水，總之飲得水多唔會生

正常啲官都係漢人話事，胡xx之前都好似係省長定黨委書記果啲

西藏有好多侵侵

乜料 幹笠撩 笑死禾

苯教由好耐之前開始已經供養侵侵
之後佛教都跟埋一齊 所以西藏好多侵侵

條女食雪糕食到咁誘惑咁sexy博乜

-

睇完上癮去？

睇之前去

不過講大昭寺嗰個好有畫面

住邊？有冇熱水沖涼？

我不修來世，只求今生與你相伴。

推薦St.Regis

有，但是我住青年旅館

好感動

有錢人
侵都有去過？

侵侵都去過?

窮

成日飲茶=成日飲水
茶係有好多水
但此水碼同彼水
要睇埋濃唔濃 同有咩成份

青年旅館 乾唔乾淨?
ME好怕自己一個人住

今年陪丸寶返鄉下
計劃左下年安頓好之後就去

睇埋是非要重睇上癮小說先得

我都唔識講
如果去得西藏 你係衛生呢方面唔好有期望
就算我之後有朋友去住酒店都係一般般
我都好怕一個人住 所以我住6人女宿

侵侵

點解想去西藏嘅
外國人去手續有d麻煩

點唔衛生法...你去左幾多日

海因真係好正
好想電視拍埋8年後 但冇咁浮誇嘅版本

所以我唔會去
一定頂唔順

有生之年系列...

我愛西藏

你索性去計茶葉有幾多草酸啦
同埋我強國啲親戚唔飲水只飲茶，好健康

政治正確既話應該要稱為圖博

我又覺得ok

去圖博的理由

1. 觀賞莊麗既世界遺產
2. 觀察珍貴而又消逝中既異國文明
3. 遊訪特殊既地理環境
4. 作為一種政治表態
5. 體佛

我都話仲有其他因素
同埋而家冇唔代表一直都會冇
食煙飲酒會致癌 但唔食唔飲唔代表唔會生癌
一切都係數字遊戲

五星級都係幾百蚊一晚, 咁都慳

唔係慳 係驚自己一個人訓

嗰陣仲讀緊書咋
同埋5星都唔係真係5星

#metoo

有蟲....咩蟲...!? 小強? 蝨?

西藏係蓮師既地頭喎

唔識邊個蓮師

In St.Regis we trust.

好恐怖

鄔金淨土西北隅 蓮莖花胚之座上
殊勝無上成就者 世知聖名蓮花生
空行眷屬眾圍繞 隨尊成就我修持
祈請降臨賜加持 咕嚕貝瑪悉地吽

唔會，飲茶係利尿，你茶入面啲草酸身體唔會吸收得晒，強國大把人茶當水飲，而且茶一定係益處多過好處
食煙飲酒已證實有害，茶就無聽過同腎石有關
唔止我啲強國親戚，係好多強國人都茶當水飲，係出事就應該全部都出事

咁你地係咪會包車去玩

茶b好可愛
我唔係好怕蟲

去得呢啲地方都要住五星級?

唔係

咁會點玩？

我又要睇

蚊掛

唔係怕唔怕問題
係好污糟
睇文字都覺得痕

你講平時去旅行定去西藏 ??

西藏

男版觀音?

咁都係唔好返去
因為大陸真係好污糟

之前好似睇過話飲得多奶茶會生腎石係謬誤

KO B係起身定未訓

男版觀音?[/quote]

維基
按照其傳記，蓮師應藏王赤松德贊與寂護邀請，約於750年由印度啟程前往西藏弘法，以神通打倒了當地原生的鬼神與苯教的巫師，創立了最早的藏地寺廟-桑耶寺。使藏民得以改宗正統佛教。並剃度巴·賽囊等七人出家。由於這七人是西藏歷史上最早出家為喇嘛的人，史稱預試七人。為了紀念西藏佛教的創立，與寂護、赤松德贊，合稱師君三尊。

不明覺厲

瞓醒 一陣去睇紅色氣球

蚊唔恐怖 係煩多啲 又好痕

侵侵已經被蓮師圈粉

訓咁少夠唔夠呀

竟然侵侵都識圈粉

點解會咁?有兩個說法

我知既係奶有鈣，鈣直接吸收左入血，血裡面又有草酸，又飲得水少，就會好易喺腎形成結石
但係奶同茶一齊飲，兩種野飲裡面既草酸同鈣會直接結合，身體唔會吸收
所以其實單純飲茶係唔會出事既，而且茶益處好多，抗氧化，同埋將你身體入面重金屬吸返出嚟，尤其是沉積喺骨骼裡面啲重金屬
不過我講緊既強國人鍾意茶當水飲，係指綠茶青茶同黑茶，紅茶我就唔知

夠牙已經瞓咗6個鐘

其實應該要睇scientific paper 但算啦
反正任何野過多都對身體唔好
我就唔飲茶嘅 所以都我冇咩影響

我老竇真係茶當水飲 飲咗好多年

我老豆都係

我超鍾意飲檸茶

我都成日飲茶同奶茶
不過飲完一定會飲翻水同唔會當白開水飲
兩樣野function唔一樣

其實奶茶都有分好多種
茶餐廳又有 台式飲料店又有 係759都有
其實只要注意一下唔好過量飲就冇問題

介左茶多年 冇咩野
可能真係唔會嘅
但我就覺得任何野過量都唔好

你老竇鍾意飲咩茶?

包裝檸茶好多糖呀BB

你而家係咪飲水多?咖啡會唔會飲?

唔知牙 我好少留意佢
你咁講一講我好慚愧

包裝唔飲
我淨係飲茶記嗰啲 不過會叫少糖 本身好怕甜

我都唔知 好似係烏龍

same
我日日都會飲好多茶，但飲完都會飲清水
茶同水飲得好平衡

水
咖啡同茶都介左
話說我唔識打個介字

戈廿~戒

速成戈廿

戒
飲水好牙夠健康

老人家普通鐘意飲 普「利」

龍
丸
速

點打?

我以為係大廿

卜心
大戈
卜中

吖係牙唔係烏龍 係普洱
我老竇好鍾意飲普洱

呢篇野都寫左其實係要計埋你食好多身體會代謝草酸出嚟既食物，同埋又食埋好多草酸野食，就咁單一飲茶無證明同生腎石有關

呢度呢篇講左茶當水飲無事
「大量且長期喝茶，攝取過量」，可不是一般的把茶當水喝。

普洱
我都鍾意
我應該咩茶都鍾意飲

巧叻牙bb

咁點為之 「大量且長期喝茶，攝取過量」

我以前鐘意水仙 香片

你哋全部都係打速成㗎？

好香
憑到茶味就覺得好治癒

我都係鐘意普洱 同綠茶

以前鐘意飲烏龍覺得綠茶好臭草青味
但而家反而好鐘意綠茶.覺得烏龍好苦

係呀
你用倉頡？

我同你掉轉
以前鍾意綠茶麻麻地烏龍茶
而家好鍾意烏龍茶但唔太鍾意綠茶

係牙 你倉頡?倉頡超難

香片好香...但好難飲

我用筆畫
電腦就用倉頡

想學倉頡ga
但唔識拆 同埋學緊果時打得好慢

+1

打慣左就得 但速成唔駛拆好方便

廢老記唔到了 我唔識打就手寫

+2

寫都唔識寫

英文太好

一定係啦

我基本上係唐茶日本茶英式茶都o岩
好似未試過飲過覺得唔好飲嘅茶
仲有咖啡除左espresso之外又係咩都o岩

澳門人比港豬更弱智嘅說法
以為港豬和理非夠on9，澳門人被地產商呃但竟然向支那求助

香港女人原罪是常識嘅

裡面有sci pp

仲有呢篇腎臟醫生講到明利尿，減低腎石
所以限b唔好驚飲茶，茶真係有益好健康

深圳蔗汁檔1根蔗榨出5杯 執法人員揭恐怖真相

LIHKG @ Android

想嘔牙 大陸千祈唔好買嘢飲

我通常係啲茶包沖到無茶味，就換
綠茶可以排走重金屬，同抗氧化
不過飲得多胃會寒，胃唔好唔好多飲

雨。。。雨哥哥真係好勁

可能係指一日飲好多公升掛
當水飲我個人睇法係無事
因為強國人已經證明左

我唔係驚先戒ga
不過茶會上癮

我老豆都證明咗

咁勁既你，我都係用速成咋

想嘔
有番同屋企人跟垃圾團去桂林
有夜出去見到有檔攤 其中一檔係串燒 好似好正
想食
我老媽同我講 唔好食呀 都唔知咩肉黎

我唔鍾意紅茶，除咗奶茶
仲有英國果啲佛手柑果啲好難飲

我之前睇小說成日講羊肉串好似好好味
後來我fd話可能係老鼠肉我先冇晒食慾
強國有咩做唔出

點解驚上癮？

我鍾意飲呀
但唔鍾意飲加咗糖嘅茶
檸檬茶個d另計

係其他肉你仲驚

我有次去廣州見到有麻雀湯

香港好多麻雀，見得多好親切
唔會當佢地係食物

檸茶好正

佛手柑？？？
果浸味沖真係頂唔順

肯定係隨街捉啲雀去煲湯
大陸蝗

食黃花雀都有（好似係咁叫）

點解當年《還珠格格》紅得咁緊要？

有個網紅妹妹韓國人嚟
佢嘅相俾啲淘寶嘅人用咗嚟整衫
但係就未問過人哋嘅阿媽
跟住人哋阿媽就喺Instagram嗰度話唔好再用佢個女嘅相
然後勁多大陸人喺度話解呢個阿媽淨係針對中國
然後話唔再關注呢個小妹妹

咁咪好囉

咁都得?
佢盜用人仲屌鳩人

佢哋嘅論點就係要不是中國人你個囡會有咁紅？？？

係咪講緊伯爵茶？有加佛手柑

成班賊

好似係又好似齋佛手柑，我唔記得
我只記得果陣飲完，心諗仆街啦，仲有成大盒成五十包，我今次點樣飲晒佢

真係吹鳩脹 面皮幾呎厚

今次蝗vs泡菜，兩邊都唔幫

你係咪買咗唔鍾意飲都會飲晒佢?

蝗衰過泡啲咁多

係呀
總之邊個買邊個煮，就算難頂都要清左佢 ，我又唔會掉左佢，除非變壞有毒

我對泡冇咩感覺

有人煮通粉比我食

真同志拍gv反而更少因為怕認出來

開心死

：導演本身喜歡什麼類型？
A：喜歡直男，也因為這樣的關係，所以在圈子裡沒有過穩定的交往關係。就算對方是自己的菜，但如果知道對方是同志，馬上會失去興趣。

我。。。會掉 好冇衣食

侵侵會唔會怕俾人認出來

我都係

我偷食左隻蛋

唔會

有冇現代bl長文？
我唔想睇古耽住

我就係直男

ok

民國年代？

55

主要原因係窮

我哋會唔會俾雨。。。雨哥哥教訓?

你話你係女人我都唔會有異議

好大粒
仲諗緊會唔會俾你教訓

同意

+1 但如果太唔鐘意 會送俾人如果有人要

唔好蝦我

我最憎民國bl
我本身就好唔鍾意呢個時期

來教訓我吧

5p

攬侵侵

點解會教訓
唔鍾意食格硬食好難頂，呢樣我明，可能好細個果陣俾人迫慣食唔鍾意既野先會敢

真係好唔鍾意食唔落就會食多少少先掉

但好有魅力
但風弄果本係有少少架空成份
睇慾望公館 高h

父母教育得好牙

(攬)

55堅系5p囝

諗起細個成日俾人迫食冬瓜湯

都有機會

慾望公館係民國？
我睇過一本 活受罪同長相守
活受罪係古代 好似be左
長相守就係民國 好似係he
好紅好多好評
我真係好唔鍾意民國所以我好一般呢本
但係長相守有一樣嘢好嘅就係佢寫咗同性戀老年之後嘅生活
我覺得好好因為好多bl都係講緊青年嘅時候或者係中年嘅時候

冬瓜湯好正牙禾幫你飲

慾望公館現代
民國果本係風弄嘅金玉王朝

我有時whatsapp唔想再傾就會55

咁我睇下慾望公館
thx 仲有冇？

我有通粉食

好嘔心，質感同味道

冇 冇咩現代長篇
天師你又睇左啦
我睇古風長篇多

其實幾好飲

如果咁都唔識do就要捉去驗腦
有人真係會唔識收線

冬瓜 嘔

好似無乜睇過民國啲文
但聽人講過有本好似叫咩咩1830先生(名唔多記得)幾好睇

夏天食一級爽 好清涼
一patpat正

丫
有啦 北南有新書 現代
茶b話左我聽

ko b你好似唔揀飲擇食

冬瓜你屋企係炒嚟食？

民國 嘔
雨哥哥可以睇完包膠

佢唔食芋頭糕同椰絲

雨哥哥你個腦點解可以咁勁

nuts 椰絲 芝麻
食呢三樣寧願死

應該無能力睇架啦
你自己睇仲快，或者叫茶b

3樣都鐘意
頭2樣好正

你之前又話食芝麻糊補鐵睇下會唔會無成日頭痛既？？？
nuts好好食除咗核桃

係牙仲有芋頭 雨哥哥

我反而自己都唔記得

腰果果仁好正

好佩服記性好嘅人

開心果就可以原諒 其他

同埋菜鍾意食框，我鍾意葉

My favorite
開心果
貴到癲

芝麻糊同一粒粒芝麻唔同
芝麻好難食
之前食過粒唔知咩炸嘢一咬全面全部芝麻 即嘔

因為佢係我cp
你應該好好記茶b

點解咁貴嘅我以為好平添

我三樣都好鐘意

茶b um。。。

幾錢

咁你咪唔食煎堆？煎堆超好食

我反而係因為細個被媽咪逼我食唔鐘意嘅野食家先唔會揀飲擇食
小學二年班之前未食過一棵菜嘅人路過
所以唔理解樣樣野都話唔食嘅人係咩心態
屋企人仲要寵壞佢就哂佢唔理佢

嗚呀黐線㗎好勁 我講過一次咋喎
我超愛食框

咁腸粉你落唔落

心已融化 雨。。。雨哥哥

香港都好似$50+ /lb
幾年前

茶b鍾意食零食 成日偷食好可愛

整走晒啲芝麻就食

係咪因為無本土出產，定係本土野都係貴

我記得啦！甜品，蛋糕！

唔落 落咗會整開

煎堆好難食，油淋淋

我食唔鍾意食既野係會啖啖都食到好想嘔會反胃，大個就好d，至少可以忍到唔嘔
我唔知你fd係咪我咁，定係其實都係入得口，只不過唔鍾意食咁解

獨b鍾意幻茶

加二

我係侵

冇人欣賞

椰菜好唔鍾意食，食一啖都想嘔

啱啱先飲完

用粟米湯浸椰菜好好食

長期食 因為夠平

下次你試下全走糖
應該會別有番風味
我飲過m記凍奶茶唔落糖漿好難飲，但熱奶茶唔落糖又ok

我食ga

其他菜好貴?

一嚟就走糖打大佬
我下次半糖開始
你講得好啱 m記凍奶茶走糖漿超級奇怪 但係我未飲過佢嘅熱奶茶

椰菜好嘔心
你係咪咩茶都鍾意食

去飲茶一定要叫
係咪好耐冇飲過茶呢

基本上得椰菜 黃牙香會做特價
其實長期$3-4/lb

西蘭花係咪都平
你果度有咩本土菜，菠菜咩價位

半年
完sem應該會去
最想食干炒牛河

你哋唔覺得好似食緊油咩？

咬落去又脆又香

熱奶茶飲到浸茶味，ok架

你講果2樣都好貴
西蘭$2-3/lb
菠菜好似幾蚊得一札

我唔鍾意食乾炒牛河
好奇怪我覺得
係咪同啲香港學生一齊去飲

唔食豆芽 其他都鐘意食

咁下次可以試吓飲熱奶茶
我通常都係叫橙汁

芫荽呢？

其實睇質素
好油係真
但豆沙餡好正

好貴下喎真係

Yes
試過同菲律賓roommate 去過次
佢唔食雞腳

好貴呀，咁生果呢？

雞腳正牙 鳳爪

$1-2 札 都係
蔥係計磅
大部分都係磅
薯仔咪平

食牙

豆芽炒肉好食，同埋啲菜汁都好正

咁食薯仔仲好 又飽又好味又多整法

橙 蘋果 特價時$1/lb
Local Papaya $2.x/lb
西瓜試過最平$0.5/lb
Banana $1.x/lb

我係唔鍾意食粒豆 銀芽好鍾意

比我揀我揀豆沙包

冇fiber 會便秘
同埋要買5lb先平
要係咁食 好煩

是說我有時食得多同類嘅野食食下會作嘔然後有有一段時間會唔想食
例如前一排叫我食糭我會想嘔
但依家又好似好d

佢會唔會覺得你哋食雞腳好奇怪

咁都算平
唔會菜同水果都貴，焗食肉

佢好似都食 但唔鍾意個味

唔係成日平
貴都要食ga 健康緊要

最後無請到，呢句笑左
咁佢應該係食得落口唔係反胃果隻
你fd真係揀飲擇食得超級嚴重

唔鐘意食油炸既甜野
全部都好伏

台灣啲節目我見過有營養師教莞荽煲火飲，可以幫腎排毒

角仔？

點伏

襯特價買多啲唯有

煲火飲？

呢個正

水，自

多會食唔曬

笑左

你打汁做果露飲，可以當正餐

冇blender 呀
正餐會唔飽

好悶

因為我同另一個fd都係冇錢(洗凸左)就寧願自摺嘅o個一種
佢係冇錢就先碌卡再算嘅o個種人
所以就算提出請我地去我地都唔會so佢
就算好都唔會要佢請 又未到俾唔起嘅地步
但重點係你講得出又做唔到係咩玩法
佢講左話會送聖誕禮物俾我當回禮但到依家都未送啦

你加蕉落去好飽肚架

我好易餓
平時食完飯3-4個鐘就肚餓
如果食生果1個鐘就餓

你一日食幾餐

3餐 最多4
所以好多時都嗌餓/食零食
好肚

個個女神(包括依到嘅大家同限b)都食極唔肥架啦～
邊似得我👉🏻👈🏻

咁其實都正常，計埋tea
但水果加香蕉打汁好好飲

我肚腩好大

你高，食量大啲好正常

我見佢地加奶打多
唔係我身邊啲人冇咁易餓
但黎好易

不了

難食

同半點一齊成波?

係咪半點養我先

metoo 屌

唔制

佢會食晒你啲嘢食㗎

岩呀

下次懲罰半點再用煎堆懲罰你

有錢唔怕食

唔關身高事呀
有肚腩呀我 小腿又粗

正常都有肚腩架喎，我都有

但係好大個

丸寶好可愛

冇人夠我大 之前條牛仔爆鈕

你呢？

佢係性感

又話佢剪左頭髮既？

蝦完佢

誘受

叫丸寶扮牛牛比你騎

剪咗喇 唔覺得細pat咗咩?

姣侵

天師終於睇到第二部
幾好睇 每單案都有少少伏筆帶落下個故度
啲人設仲要好可愛 好多動物呀

伏左係佢度

慾望公館好核突 死淫賤肥佬h靚仔 睇左一章已棄

捱過頭幾章就冇事
後面好正 信我獨b

攻會救受

攻係邊個

你哋食薩利亞通常有咩必叫架

未出

白汁煙肉薯角
講起都想食
以前信西班牙海鮮飯好大好正
而家好細

芝士焗薯角，雞肉多利亞

give up

Doria

點解呢隻係腐國國歌
當年呢隻歌出果時俾人捧到上天
但明明op好聽過佢好多

唔好呀
過幾章出啦

咩黎？ 其實雞翼都唔錯 但好細隻 唔係好抵
Garlic bread都幾好

雞翼辣唔辣得過m記雞翼

咬耳仔

個look 好gay

M記一啲都唔辣wo

兩隻都唔辣

Twinning

攻受好正，強強，受可以為攻犧牲

life should be like this

唔辣得過m記即係唔辣
我唔知係我錯覺定食慣左，m記以前啲雞翼係辣啲

要溫dse 不了

張玄有一句好正 我喜歡錢 但我只是喜歡他的錢

從來冇辣過
殺利亞辣啲

今年幾時開考

Twinning有隻蘋果綠茶勁好飲

我仲未睇到呢到
張玄好驚董事長嬲

你係咪食開辣

你又係今年dse？好細個

茶包？點解好似未見過既

16 dse

雨b睇到邊？
獨b好似睇曬

都係 但都唔係食到超級辣

你個名係咪讀mau li cio

睇曬就一個月
而家睇緊亦舒

個名唔係一個哥倫比亞嘅明星咩 ？

第二部最後一本

招財貓是我私有物
一見到招財貓受傷即係飛埋去救佢
成日呷醋自己又唔覺
小白&狐狸仔
顏開&細佬
呢兩pair都好萌
呢本啲人設好好 暫時無咩乞人憎嘅角色

用spanish既音讀會好聽d

有冇食過唔知係咪韓國果隻三養辣麵
我連合味道辣海鮮都食唔到

點解會走去睇亦舒既？？？

全部人物都有故事

你識呢位明星？咁點讀

冇呀
合味道海鮮正
雨b唔食得辣
我而家都差左好多 怕熱氣少食 一少食就食唔番咁辣

好多cp
第二部有隻成日咬小爪子既蝙蝠仔，好qq
但獨b話佢好煩膠

係咪li cio要條脷係咁lur？

唔食辣架我平時
譚仔都係食清湯，kfc辣雞都覺辣

我不嬲都有睇

腦補佢拎著啤酒飲嘅樣
暫時覺得佢嘅功用係寵物
但又覺得佢亦正亦邪咁

Kfc辣雞最好食

好q

煩膠

亦舒小說啲女角被認為係港女鼻祖

佢根本就係
入面有幾個都係

成日攬住啤酒罐好萌牙
btw佢都有cp架

佢有咩你覺得好煩膠，係咪第三部

佢應該係受嚟下話

Ri cio
Spanish r 係卷脷音

睇下點定義港女喇
佢筆下女主係傾向經濟獨立，感情獨立嘅

話說我睇番慾望公館個頭 有啲老套
第8章開如睇就飛左前面個肥佬

成9日耽誤大事

簡直莫名其妙

Okay la

辣殺
利申譚食開中辣

佢個cp同佢冇正常講好似

係呀茶包

你個野壞左呀

有冇食三養

你又係好辣下話
呢度都好多人食得辣，你哋要唔要battle下

你之前唔係話作者第三部得返喬同正義咩？

下次買嚟試試

係

我上twining 官網唔見有

係咁樣嫁.不過係蘋果..

邊到有得買 聽日挑戰下

揾到了 不過好似冇得買了

跳起果下做乜尻

我有檸檬味

我比人屈B

侵侵唔係BB

淘寶

我記得蝙蝠一直都係到 但佢cp冇左

即係其實第三部後期蝙蝠都係會出場？

唔係嗰個若葉咩

惠康有

前期已經出現 佢俾雷劈中，俾張玄救左

佢唔跟佢cp一齊搵師父呀？

有無人鍾意食蒸魚?
不過lur骨好煩

TVB個法國紋身大隻仔好正阿！！！
@侵侵

點睇

我未睇到呀
淨係覺得佢蠢蠢哋
敖劍又好似奸奸哋咁 好多迷團

最憎食有骨既野
除左金莎骨 牛仔骨

個樣

若葉後期都冇出 我記得好似

侵侵愛法國

好鐘意

喬同正義係cp?
正義都好可愛 傻吓傻吓咁師父前師父後

聽日買先

你睇到邊？咁快？ 我都唔記得佢幾時出

但第二部佢無乜耽誤大事喎

喬前面好虐

唔記得lu
唔想講錯野/劇透

惠康唔見，係咪唔係間間有

我如果同你講我記錯左
我係覺得個漢堡壞大事
你會不會打我

你哋如果鍾意食薩莉亞雞翼可以去超市買cp雞翼，cp雞翼就係薩莉亞雞翼
知既就無視

唔知呀你果間可能賣晒掛..
三養既杯麵版7-11 惠康都有~

yup，但喬應該第二部中間先出場

你搞到我都錯左
憤怒鳥果隻

係？ 有曬味？cp is the brand name?

唔怪之得啦 ，我記得你之前都話蝙蝠仔好萌 ，果陣仲係講緊第二部，我仲以為第三部變左煩膠

係呀
我無買過，唔知邊隻味先係薩莉亞果隻，不過cp得三隻味，唔會係泡菜味

憤怒鳥

佢地成日玩
咁蝙蝠應該好似係跟左長空走

睇完第二部第二本
張玄打golf發現骸骨
若葉第一次出場
董事長屋企人又召見張玄
未開第三本

Btw 你哋睇文睇簡體定會轉返繁體睇？

但係我記得我開頭都係講蝙蝠仔好萌我係講嗰個漢堡好煩

繁體 有繁點會仲睇簡體

轉返

嫁雞隨雞丫嘛

你前果幾日同茶b傾小說，好似係傾天寶話隻鯉魚精好煩膠又樣衰，然後就話埋天師隻蝙蝠/羿煩膠

agger

咁我就係應該撈亂左
鯉魚同埋死人漢堡都好煩

我d負能量出哂黎

鯉魚妖好可愛

你明明今日心情好靚架喎

幫你打獨b

（窮人生女）Celine越大越樣衰，就黎同佢老母一樣樣

真係好似樣

法令紋好深

出賣老公s 系列

終於返香港
好鐘意香港

點解我要出世係香港

係度用另一個身份過雙重生活好辛苦

poor trump

雨...雨哥哥好型呀

雨哥哥蝦me

[url]18+CENTRAL外籍肌肉猛男坐大髀 港女高呼：我對唔住男友

LIHKG @ Android[/url]
有肉睇，係有巴打自貼

我對香港又愛又恨
香港好多嘢好乞人憎，房屋，政治，市儈勢利……
但同時有好多嘢值得去愛，成就，活力，效率……

我ok
跟隊

獨b既蘿柚，得罪了

me跟隊

跟隊

好多人爭

打哂你地尖先

小白臉型肌肉男

我上先

旭B都係度 BTW

我再打你尖

原來假既 俾人踢爆左

屌 係
下次唔該真係寫埋連登名先好信

吓咁柒?睇吓先

笑死

有時覺得自己好似係損壞左既次貨咁

點解牙侵?

有圖,我唔讓坐比個港女post上網

- 樓主

個港女咁撚賤嘅

樓主正咩? 有冇冇打格相?

冇牙 矇左眼幾正

已經俾人屌到private左fb

公審呢d垃圾道德撚真係唔好手軟
等班仆街唔好再以為自己做嘅野係美德

有位巴打pm埋佢

[無圖]低質改圖挑戰

欣宜個張好正

又肥咗！
作為一個甜品控，一個人成日食哂成個蛋糕

成個即係幾大個?

賀天

有時我都唔會想有自己咁既人做男朋友
佢一定覺得我好煩

侵侵做咩又咁負？

見到有人討論skam第三季
之後諗返起我自己都係咁失敗

refund返比肉丸囉

其實呢兩年班公審道德撚已經收斂咗少少
而加仲有人公審就擺明搏屌

就係怕佢唔要我
又覺得佢用次貨有d委屈

整完比其他人清左佢就冇問題

用得國貨佢應該都預左
咪做盡力做件最好既次貨囉

點解人哋討論skam會令你覺得自己失敗?

我覺得呢啲公審撚思維好奇怪

所以我都冇放負比佢

起碼你有肉丸 我是0

遭弟弟撞破偷玩手機 少女狠下殺手 當庭認罪神情冷靜

冇令我覺得自己失敗,
只係我有問題好易觸發到d負能量出黎

好奇問吓肉丸會唔會放負?

會

係咪又失眠所以先亂諗野？

真係好黐線

最on9係個啲坐住然後影人唔讓座
寬己嚴人

下晝開始已經係咁

他媽的神經病腦子不正常先會永遠正面

咁咩事令你而家觸發咗負能量?你晏就明明同肉丸攬埋一舊

我都係腦子不正常

skam

佢通常負啲乜嘢?

去尖
做運動係好方法
又可以練埋屎忽

好憎呢種人
明明自己係仆街，但就以為自己係好人

我意思是多唔多放負

正面同放負唔同

真係好撚戇鳩 係咪覺得迫人讓坐就等於做咗好人好事?自我感覺良好?

讀書太大壓力？
肉丸都冇嫌棄你，你唔好亂諗太多啦

咁點解睇睇吓skam都會放到負?唔係因為入面sp太恩愛呀嘛?

點樣唔同法?呢個不太明白

第三季
男主角同父母既關係
男主角一開始扮直過雙重生活
Even同女朋友未分手，男主角個種不安全感
Even作為一個精神有問題既人同男主角係埋一齊

經常諗多左見到自己

我驚如果我真係對佢坦誠自己個情緒狀態
佢未必頂得順我咁痴線

仲有借無辜女同學做煙幕

可唔可以講你嘅狀態有幾黐線?
就係驚佢唔要你呢方面?

但最後個女仔都冇嬲男主仲一齊開p 外國版tvb式大團圓結局
以同性戀話題嚟講呢套劇算係比較輕鬆唔沉重

係咪夜深了 人的內心會更負能量

侵仔試吓望實佢五秒 有冇治癒返少少?

個個瞓晒又得返我單機

成日冇安全感同負能量, 但好少比佢知
廢事佢每日聽精神病人放負會頂唔順

依d野搵專業人士會唔會好d
佢始終係條肉腸同你男朋友
佢自己可能都有壓力/問題要處理
未必處理得到你比佢既負能量
可能仲影響兩個人既關係
始終你自己都要處理左整理左自己既情緒同壓力
全部一次過掉晒比佢佢未必handle到

你可以同佢講你處理緊既野既心情
但唔好咩都比晒佢

佢可以做到既係比意見你 但你又未必聽
開解你 但你自己諗唔通又係晒氣

所以都係比錢 搵
買個心理醫生鐘最好

有睇完就棄左,
其實我遇到同性戀話題既戲難免中槍
但依套d元素就齊哂

未瞓 但我明侵仔
因為我覺得如果另一半真正知我係咩人應該會嚇撚死

所以覺得自己係次貨
而自己好似係靠隱暪d野黎同佢拍拖咁
對外人隱瞞性取向, 對男友隱瞞諗法
無論如何都係扮緊另一個人咁

咁你有冇諗過向佢坦白情緒困擾嘅問題?

其實都唔叫隱瞞嘅 可能你唔係唔想話佢聽 但我覺得呢個係我私人空間 即係呢d係我嘅事 我唔想講就唔想講
不過我都有試過個ex每日不停放負俾自己 我係真心覺得無能為力 因為我幫唔到佢 最後可以解決到問題嘅只有自己 不過相信肉丸係會陪住你

其實我每日都好想放負 但係我知道自己會變成煩膠
所以我whatsapp已經完全冇搵過朋友
搵完人又點 人地都有自己嘅煩惱 憑咩要聽你呻 呻完都係要自己搞掂 又何必spread 負面情緒

就在那時我變得不再幼稚
就在那時我想重新開始
二百年後這裡什麼也都不是
宇宙裡有什麼不是暫時

tomorrow is another day

我其實有啲認為侵仔大部份嘅壓力就係因為唔敢講
驚講咗同自己想像嘅有出入 驚肉丸嫌棄唔要佢
其實我覺得更加要講 講俾對方聽唔係要佢氹要佢錫
而係一種尊重 畢竟對方係自己嘅生活伴侶
人係有情緒 有起伏都好正常 邊個會成世人都係做開心仔
亦都可以俾到個心理準備對方 萬一自己嚟料時佢冇咁驚嚇
但當然講咗都唔等於攞正牌放負無限loop 要去求醫 為佢又好為自己又好
以上係我嘅做法 侵仔唔啱聽就無視吧

個個都想放負
我都唔會主動搵朋友 所以好多朋友都斷咗
以前會緊張著緊返啲 而家就算數了 覺得好煩

吳亦凡真係好樣衰 chok到一個點

點解大陸歌嘅mv咁唔好睇咁柒

但是如果係我 我唔會講的 連我都接受唔到我自己 冇信心有人可以接受到
而且絕對唔會俾對方發現

獨獨仲未瞓?
唔俾對方發現咁咪會好辛苦?
我都接受唔到唔接受自己軟弱一面嘅伴侶
如果坦白咗佢係唔得嘅咁長痛不如短痛

我覺得林俊杰個樣好似狗仔

繁體 dl果時已經係 唔想睇簡體
第三部我有買

好qq

屌!!! 好sweet啊!!!

感情昇華咗

屌琴晚4點幾先瞓到

眼訓

1點 7點起身

番埋今日就放假

me已經起了

好正

好眼瞓

8半堂永遠例遲

新聞話下午開始轉涼

一返到學校就開大
btw 好懷疑個d係宿便

17／8度 要帶多件褸

啲00後好中意佢

冇帶

一定係真琴最正

禾醉中意就系小白臉

王俊凱最靚仔

呢D唔使講啦下化
真琴同宗介身型吊打99.99%同齡少男

give you hug

依家強國真係好鍾意賣腐
好多粉絲鍾意睇賣腐
但又有唔少粉絲一邊鍾意睇賣腐，一邊如果佢哋偶像係gay既話又會唔接受，on99

無一個覺得靚仔

強國辣殺腐女
又要呢樣又唔可以果樣咁

入房一齊J

SAME

蚛蟈思維

嘩 呢個ok!!
游開水嘅身形通常唔錯 又會有啲腹肌
練埋個胸應該仲正

其實香港都有
琴日係隔離po都見到

我覺得佢最柒

哥哥

where？

蚹蛤蟈蜻

邊個po

呢啲腐女個格好衰

好辣殺
強幗一堆呢D辣殺腐女

好似係gay po
有人話咩 我有睇bl 但接受唔到真人
唔記得有冇講原因

Yes 我地應該係睇同一個

你地唔好再鬧同性戀啦喎

我係知有啲人萌腐唔萌基
如果佢接受唔到真人 但佢對真人又冇反對或者用異樣眼光對待 咁我又覺得ok

Agger太幼齒

冇啲人係萌腐不萌基 好耐之前呢度都有個腐絲係咁

半點鍾意熟男

唔萌真人係ok，但我見果啲粉係反感自己偶像真搞gay，有人話佢偶像係咪gay，佢就會出嚟屌柒人，但賣腐佢哋又鍾意睇

唔明呢種心態
笑左

唔萌基無乜嘢，但反感，我就會覺得咁既格好差

你地唔好再鬧同性戀啦喎

#18

我唔會特別萌基，sweet嘅話同性異性都ok

完全唔理解萌bl但又對gay反感嘅心態
痴線

佢自己生得唔好睇都唔好出街呀
影響市容

我屌好憎人講呢啲嘢 屌柒佢先

留名等睇ko b diu人

like咗

呢啲先正
人哋十幾歲讀緊書
慢慢可以玩肌肉仔仔育成計劃

冇錯呀

aggre
睇住佢膊頭愈黎愈橫
胸肌愈黎愈大

要幾熟?

入DBS,喇沙，St.Joe揀仔，玩sporty肌肉仔仔育成

Well done

好彩仲有ko b呢類人

屌
下世dbs見

其實diu黎都曬口水
佢都唔會理你

20-35最perfect 39應該係極限

所以我係冇咩感覺
佛系腐女

新加坡大叔呢？

20唔算好熟姐

因為我好躁底成日忍唔住屌柒人

熟28-39

like埋雨b

即刻去

Who?

我都見到kob，但醒唔起要like ，即刻like返先

留鬚都好正

好正 但唔鍾意眼鏡

今次到獨b

一齊屌下

like晒所有bb

潛入男校更衣室，泳池